#Ruander PHP OOP tanfolyam

1. Szintfelmérő - ajaxos keresőmező

2.	a: Git verziókövetés alapjai - git bash, bitbucket bemutatása, git parancsok:init, config, add, commit, status, log, remote, push, clone, branch, checkout

	b: bootstrap 4 alkalmazásával layout elkészítése és az elkészítés verziókövetése

	c: Address osztály létrehozása, objektum származtatása, tulajdonságok és metódusok az osztályon belül
	
3. 	Objektumok összehasonlítása 1.
	Git merge, conflicted file javítása
        Védett objektum tulajdonság, Magic metódusok
        PHP magic metódusok: __get, __set, __construct, __string